同Friend去台中, 點知撞到朋友個男朋友...

小妹同朋友去左台中玩
去左間餐廳撞到個人好熟面口
睇清楚原來係我好朋友個男朋友黎
但最大問題係佢隔黎個女仔唔係我好朋友
我應唔應該同我好朋友講...

唔講正契弟

介紹你好朋友比我識，完

走得麽冇鼻哥
契弟走得麽
屌你老母芝士漢堡
柒撚懵懵食甜筒

先影相

唔好講
可能你朋友一早知
你踢爆左佢就冇得扮唔知

小你個頭妹

我都驚...